%表題   DclDrawYBoxFrame
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/15 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclDrawYBoxFrame}
\label{sgpack.DclDrawYBoxFrame}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   y 方向の箱グラフの枠を描く．
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclDrawYBoxFrame(x1, y1, y2, [type], [index])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt x} & {\tt <R(:)>} & 箱グラフの中心の x 座標値 (ユーザー座標). \\
        {\tt y1},{\tt y2} & {\tt <R(:)>} & 箱グラフの両端の y 座標値 (ユーザー座標). \\
        {\tt type} & {\tt <I>} & 箱グラフのラインタイプ. \\
        {\tt index} & {\tt <I>} & 箱グラフのラインインデクス. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item {\tt type, index} を省略したときは,
{\tt DclSetFrameType, DclSetFrameIndex} 
によって設定された値が使われる. 
初期値はそれぞれ 1, 1.
      \item ここで指定した {\tt type, index} は,
上記設定ルーチンによって設定された値を変更しない.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (box)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
